官媒讚馬化騰等企業家，獨欠馬雲

上海證券報今在頭版發表題為「高質量發展 豈能缺少企業家精神」的評論文章，稱讚騰訊創辦人馬化騰等大陸企業家，不過該評論沒有提到阿里巴巴創辦人馬雲。